附近救護機構

to去唔切醫院嘅受傷義士：
希望有用，呢度有鄰近嘅救護機構